為左有人陪，今年情人節我搵左個ptgf（短故）

想寫個故應下節
支持就正皮下 多謝大家

每年二月十四我都係一個人過，就係今年，我做左個一直都唔敢做嘅決定！

係損友阿龍介紹下，佢幫我搵左個類似馬夫角色嘅人，再由佢幫我搵個岩我嘅ptgf。原來依家叫雞...唔係，係搵ptgf都咁系統化，又幾方便我依啲第一次嘅人。

「你真係唔諗真啲？雖然你咁多年都溝唔到女啫，但冇女咪又係咁過。」阿龍係事前對我講。

「你唔明架啦，你試過冇女同你過情人節咩？你試過表白三十三次都未成功咩？你試過廿歲未到就比老母問我係咪Gay啦咩？你試過咩！你咩都未試過根本冇資格質疑我！」激動嘅我捉住阿龍膊頭一邊搖一邊大叫出黎。

「得啦得啦，你唔好咁痴線啦，我識得條友成日搵ptgf，我搭上搭問下佢。」

「屌你咁至係架嘛。」

「不過我都唔明你，你樣又唔算衰，性格又唔算乞人憎，平時異性緣都唔算差，點解會溝唔到女？」

「我撚知咩！你係咪要繼續講落去呀？」我用殺人般眼神望住阿龍。

「得，唔講。不過你唔好再用jessica件事黎威脅我，比阿Ann知道左我真係會冇命架，最少都半身不遂。」

我舉起手做一個割喉的動作，阿龍打左個冷震後終於合上嘴。

就咁樣係阿龍幫手下，我聯絡到果個馬夫。

「點啊，想叫...想搵ptgf啊？我手下咩類型嘅女都有，想要邊種？不過講明先啊，價錢你要同條女傾好，我再係入面抽水，如果見左面先加多啲服務就再計。」佢露出淫笑向我解釋，隻手同時做緊不明手勢去形容佢口中嘅服務。

青頭仔如我緊係冇眼前依個變態佬咁大膽，都係想有個女仔係情人節陪我，比我拖下手仔，或者攬下......最多......錫一啖啦。嘻嘻。

「呵呵，我想要呢...點講呢，有種gfable果啲呢。」

「你玩野咩，我啲女做得ptgf就緊係個個都Gfable啦！」

「唔係啊，即係呢...果種，初戀啊，初戀嘅感覺呀我要！」

「屌，早響啦，初戀啊，我明喎，好多人都咁要求，不過果啲女一早比人book曬啦，情人節收貴好撚多架，睇你個樣都比唔起啦。」

「屌，錢我大把，你比條女我啊。」我開始握緊拳頭，唔通我唔單止溝唔到女，連ptgf都搵唔到咁失敗啊？

「嗱，算你好彩，咁岩有條新女黎左，佢就寫自己係A0仲要係處，岩曬你啦。」

「真係架？好啊好啊！」

「講明先架，依啲野佢鳩吹都有可能，我唔包保係真架。」

「無問題，不過可唔可以睇下相先呢？」

「緊係得啦，你方我呃你個青頭仔咩！」

佢講完之後將手機畫面轉過黎比我睇，入面係一個我最鄙視嘅文青打扮女仔，望落都白白淨淨，幾純情咁嘅樣，不過多數啲女扮文青嘅都特別麻煩。

「Er...」應唔應該轉第二個好？

「要就要，唔要就冇啦！」佢睇得出我有啲猶豫，即刻用一句封死我後路。

屌，文青就文青啦，咪又係女，反正係ptgf啫，又唔係真係做我條女。

「殺你！」

「多謝曬，到時佢會聯絡你架啦，嘻嘻，到時玩得開心啲。」佢又淫笑住咁望我。

就係咁，我情人節終於有女陪啦，嘻嘻嘻...呵呵，好撚緊張呀，究竟情人節同女女出街係咩感覺？

於是係咁諗啲奇奇怪怪野嘅我第二日，即係情人節果朝...訓過龍。

推

不推文回覆咁推

㩒錯 加油巴打

有冇人睇

文？

難尾？

話明短故 完。

話明訓過龍，姐係無野睇啦
完。

睇！

「仆街，遲到啦。」我一邊換返套琴日襯左好耐果套衫。

係恤衫長褲加件冷衫，顯得我幾斯文，配埋我果陣書卷味，仲唔襯返果條文青女！

話唔定行出街有女睇中我，到時就ptgf都唔洗搵，直接有女朋友啦！

就係我開心幻想嘅同時，佢用一個WhatsApp call拉返我入現實。

「喂，你遲到喎。」仆街，點解把聲咁好聽嘅！

「sorry我趕緊黎啦，你等我一陣。」

「遲到...冇得退錢架喎。」哇屌，食水咁深嘅。

「唔緊要唔緊要，你一定要等我呀！」

「嗯，拜拜。」

嗚...條女真係交足戲，講個電話都好似真係女朋友吹男朋友咁樣，除左佢話唔退錢果下，不過算啦，今次係我第一次比女仔吹我快啲，就暫時忘記佢是個ptgf。

我用最快速度去到旺角，我用打機時看敵人的眼力尋找著屬於我的ptgf。

「仆你個街，條女呢，唔係走左啊，咁咪變左呃我錢，我比左訂架喎。」

我左顧右盼，都找不到那WhatsApp 中icon入面果位文青女，唔通圖片同真人相差太多我認都認唔到？

叮！

你係咪著住灰色冷衫果個男仔？

係佢！係佢搵我呀！佢冇走到呀！

係啊 你係邊到？我見你唔到

我係你後面 帶住畫家帽

我看過後馬上轉身，終於找到帶畫家帽的女生。

「就係你？」仆你個街，同張相兩個人黎嘅！仲要...仲要係樣衰咁多！

「你邊位呀？」不料那女的竟然反問我。

「吓，你唔係ptgf咩？」

「你痴撚線架！無端端話我...話我係啲咩Ptgf！」她激動得想一巴掌打在我臉上。

當我想舉手招架時，卻感到手臂被段輕柔的力拉住，整個人往後退，剛好避過那女生的一巴掌。

「Sorry啊，佢係我男朋友，佢同我猜輸左要整古人咋，佢無心架。」一把溫柔的聲線在我身邊傳出。

我側頭去看，咦！又係畫家帽？

「走左先啦我地。」她又對我說，我還未回應就被她拉走，只剩那女生氣得在原地跺腳。

「你頭先認錯人啦，我先係約左你果個啊。」怎樣她連責備人的語氣也這麼溫柔。

她抬頭望住我。

我頭一次因為別人的容貌而喘不過氣，就像忘記了人是需要呼吸，是的，她真的與圖片不符，美得讓我不信。

要是圖片能呈現她真人的樣貌，恐怕我連約她出來也沒有膽量，那怕我知道她是個ptgf。

「你...你...真係約左我果個？」我口齒不清地問。

「係啊。」她一皺眉頭，好像不懂我為何這樣問。

嗚...怎麼皺眉也能這麼可愛。

「無...無野，我地做啲咩好？」我平復一下激動的心情。

「你等陣先...搵到啦！」她係手機到唔知搵啲咩。

「嗱！」她將手機的備忘錄打開給我看，裡面列滿情侶間會做的事...然後後面加上一個價錢。

「Sorry啊，因為我第一次，所以唔係好記得啲價錢。」她好像還有點不好意思。

「啊！都未知你叫咩名添？」她又突然間問我。

「叫我阿玉得啦。」

「好奇怪啊，好小少男仔叫阿玉架喎。」

「係啊。」

「喔，唔記得講，我叫阿寶。」她說完後還加上個甜笑。

我就黎唔得啦，依條女好撚正呀！我好想佢真係我女朋友呀！好彩，好彩至少今日佢係我暫時嘅女朋友。

「咁...阿玉，我地行住先啦。」

「嗯。」

女朋友的感覺就是這樣嗎...

live

「我地做啲咩呀？」毫無經驗的我問阿寶。

「你冇野想做咩？」她反問我。

「我...第一次情人節同女仔出街，我都唔知應該做啲咩。」雖然好瘀，但我都係照直講出黎。

「其實我都未試過情人節同男仔出街架...」她紅都面曬咁講。

「吓，咁樣講，即係你真係A0？」我嚇親咁問佢。

「緊係真架啦，我做乜會係依啲野到講大話？」佢問返我轉頭。

「我諗住...你咁靚女點會冇拍過拖。」

「你讚緊我啊？」

「喔...係掛...」

「多謝曬喎，嘻嘻。」佢講完又笑左下，真係好吸引。

「但點解你拖都未拍過就做ptgf？」仆街，我問完就知自己衝動左。

果然，佢聽完冇答到我，本來仲笑笑口嘅佢即刻變到有啲黑面。

「Sorry，我多口左，你唔好介意。」唉屌，邊有人會問人啲咁嘅問題，佢唔鍾意都正常。

「唔緊要。」佢把口咁講，但睇黎唔似唔介意。

「不如去睇戲？」我為左唔好咁尷尬，就隨口講樣野出黎做，反正睇戲果陣唔洗講野，就唔怕我又講錯野。

「好喔，等我睇睇先...睇戲唔洗另加錢，不過戲飛錢要你比。」佢睇下手機同我講。

「得啦冇問題，行啦我地。」其實我都預左戲飛錢我比，畢竟我都未試過請女仔睇戲，嘻嘻。

我們去到百老滙出面，諗左陣先決定睇小丑女，佢好似好有興趣咁，入到場我先發現原來佢好鍾意Harley Quinn依個角色，幾乎出場果陣佢個樣就特別專注。

我點解知？因為我一直望住佢囉，佢連側面都係咁完美，而佢專心睇戲果陣唔會知道我望緊佢嘛，我緊係望多兩眼啦。

「好正呀。」佢出門口伸左個懶腰。

佢依個懶腰就不得了，就算佢套衫唔算貼身，但係都將佢身體曲線完全展現係我眼前，我估我當時係成個人呆左，好彩我定力夠好。

「做咩呆左？」佢竟然問返我轉頭！

「無野，諗返起啲情節啫。」不得不說，我轉數都幾快。

「同你講樣野啊，我好鍾意小丑女架，我舊年萬聖節仲試過cosplays佢。」佢細細聲咁同我講。

嗚，我一諗到阿寶著住小丑女件衫加埋條短褲仔，再用果個引死人嘅笑容望住我，我已經有啲頂唔住。

「我都想睇下啊。」我好直接咁對佢講。

「吓，我點比你睇啊。」佢冇諗到我會咁講，果斷咁拒絕左我。

「唔緊要啦，我地去行陣街再食飯好冇？」

「你話事啦，你想做咩我都會陪你。」

佢順曬我意，如果真係有個女朋友咁對我就好。

「你平時去行開啲咩架？」我都係問下佢意見先，行街依方面我一啲都唔在行，而且係同女仔行街。

「我多數行都係去下U記H&M果啲，或者上網睇岩先去買，所以我都唔多鍾意行街架。」阿寶講完我都唔係好信，原來世上有唔鍾意行街嘅女人。

當然佢咁樣講我就緊係聽佢意見，我話同佢行街，唔通真係想同佢行街咩，祗不過係想試下同女朋友行街係咩感受。

啲人成日話陪女人行街對男人黎講係折磨，我真係好想比人折磨下呀！

H&M就係隔離，我地自然就去左先。如果大家去過旺角間H&M就知入面最多嘅唔係衫，係鏡！

我提起塊鏡當然有原因，因為我諗起我睇啲女同學最鍾意做嘅一樣事就係對住塊鏡影相，所以我就問阿寶。

「可唔可以影張相啊？」老實講，我有啲驚佢拒絕我架。

「可以啊......依樣唔洗收錢架。」佢講完仲單左下眼。

我地行到樓梯中段，佢拎出手機準備影相，到左依刻我突然好緊張，究竟同女朋友影相係咩感受，我即將會知道。

咔嚓

「你睇下。」阿寶比手機我睇。

「吓，影完架啦？」我傻傻地問。

「係啊，做咩啊？」佢唔知點解我會咁問。

點解...一啲特別都冇...

「我知啦！」我突然大叫。

「咩事呀？」佢比我嚇一嚇。

「可唔可以close啲咁影幅？」我終於知問題係邊，就係岩岩影果幅完全冇情侶嘅感覺。

「你想...點close法？」佢有啲怕丑咁問。

「嗯...至少搭住膊頭咁啦。」我雖然好想話嘴住黎影，但我自己都覺得有啲唔好意思。

「都得嘅。」佢諗一諗就應承左。

當我想伸手搭住佢時，佢突然縮開，然後行去我嘅上一級，由佢黎搭住我膊頭。

而且唔係普通咁搭住我，佢上臂位置係我頸後，前臂直程放軟曬咁吊係我膊頭前面，佢咁樣搭住我，個身自然會挨埋我到，我手臂就感受到有舊軟淋淋嘅野貼住我。

老實講，好撚爽。

「咁樣得唔得啊？」佢笑住問我，我都唔明點解佢頭先講果陣仲好似有啲怕丑，做起上黎就咁大膽。

「咁樣好好。」我當然話好。

今次我終於理解同女朋友影相係咩感受，重點唔係幅相，而係影嘅過程，最後留下果張相只係一個記錄。

記錄左我同你依一刻係以情侶身份影相。

冇嫁啦？

係囉 冇啦？

仲有 不過我未得閒打

完咗？

節都完 故都未打完
btw毒撚心態正

加甜唔該

全文完？

真係未完
我今晚應該會會出一篇

文呢？

相就影完，佢就唔會因為咁真係變左我條女，不過我仲留戀緊第一次同女仔咁close影相，個心仲跳得幾快下。

我仲平伏緊心情果時阿寶已經望住部手機睇緊頭先幅相，咁我緊係哄個頭埋去睇埋一份啦，點知比佢推返開。

「唔好睇住先啦，等我執下幅相先睇得架。」係咪所有女仔都一定要執完相先見得人？

「唔洗執啦，你咁靚女，點影都好睇。」依句聽落好擦鞋，不過都係我心聲，我好難想像阿寶咁靚女，正正經經咁影可以衰得去邊。

「嗤，邊到係啫。」阿寶聽到我咁讚佢就緊係開心，不過又要扮個唔信你講野嘅樣出黎，係咪個個都鍾意比人讚完再唔認。

佢把口話唔係，但聽完我聽又真係放低個手機唔再搞，好快我就聽到叮一聲，原來佢已經將張相Whatsapp比我。

「都話左架啦，咪幾好睇。」我睇住自己手機入面嘅阿寶，感嘆住企佢隔離嘅我簡直成舊薯仔咁。

「你成日都咁樣讚女仔架？」阿寶無端端問我。

「唔係啊，係你先會咁。」仆街，依句好似講得有啲曖昧添...唔係喎，依家佢都算係我女友，我咁樣講都冇咩問題啫。

點知阿寶聽完之後粒聲唔出，就自己行左去睇衫，望都唔望我。

佢唔會...係怕醜掛？

我即刻追上佢，我好想睇下依一刻佢係點樣，點知佢好似知我想點，係咁擰轉頭唔比我望到佢個樣。

「你怕醜啊？」我係佢隔離細細聲問。

「邊個叫你咁講野喎。」阿寶塊面紅紅地咁望我，估唔到佢嬲爆爆個樣都鬼咁得意。

我見到佢依個反應，真係覺得佢就好似發緊男朋友脾氣嘅女仔咁，我諗都冇諗到就拖住左佢隻手。

佢好似比我嚇親，不過就冇甩開我，反而細細力咁握返住我。

「可以？」我問佢。

「你比左錢架嘛，緊係可以。」佢微笑住黎答，同時都提醒左我，眼前依個女仔唔係真係我女朋友，只係一個ptgf。

就算係咁，我都冇放開佢，我地就咁樣拖住手一直行，直到成個旺角街頭都比我地行曬。

「我Book左間餐廳食飯，行啦我地。」今次我冇再問佢意見，因為我知道無論係啲咩佢都會陪我，只限今日。

情人節套餐咁多年黎都同我無緣，但唔代表我甘心一直係咁，所以我決定搵ptgf果陣已經決定埋要係今日同條女食返個二人餐。

「先生有冇訂位？」入門口職員就問我。

「有，兩位！」嗚，情人節正日大大聲叫兩位原來係咁爽。

「跟我入黎。」佢帶住我同阿寶去到張二人枱坐低。

依間西餐廳雖然唔係話好高級，但勝在格局幾好，坐又坐得舒服。而且最特別嘅係今日佢安排左對組合唱歌，佢地一男一女各自有個結他，一時獨唱，一時合唱，將成間鋪嘅氣氛變到好浪漫。

「估唔到你幾識揀喎。」坐我對面嘅阿寶笑笑口咁讚左我一句。

「你都鍾意就好。」

野食好快就陸續黎到，西餐來來去去都係食果啲野就唔多講，反正我其實都唔係咁在意，只不過想試下同女仔係情人節出街食飯。

點知阿寶食食下停曬手咁，我緊係即刻問佢咩事啦。

「做咩？啲野唔岩食？」我有啲緊張問佢。

「唔係，咁岩聽到首我幾鍾意嘅歌，所以聽到入左神啫。」佢同我講。

「依首咩歌黎？我未聽過嘅。」我聽完阿寶講就留心聽下歌手唱緊係咩歌，不過周圍啲人嘅傾計聲令我唔係聽得太清楚啲歌詞。

「依首叫Greedy，係落日飛車嘅歌，你返去可以聽下原唱。」阿寶提到首歌時望落好興奮，睇黎佢真係好鍾意。

「好啊。」我都想了解下阿寶依個女仔鍾意嘅野係點樣。

晚飯食完，我就知道今日淨返嘅時間唔多，本來我地應該就咁分開，我都明白我同阿寶嘅關係只係客人同ptgf。

但我其實心入面早就冇將阿寶當成Ptgf，因為同佢嘅相處足以令我忘記依一切，佢嘅身份唔再重要，我淨係知道我想留係佢身邊耐一啲。

所以我開口問佢。

「可唔可以比我送埋你返去。」

「Sorry呀，我地有規矩限住，唔可以比個客知道住邊。」佢搖搖頭講。

「唔緊要啦，你返去小心啲啦，依到係今日啲錢，你收好去。」我失落咁比完錢阿寶就諗住轉身離開。

「喂！」佢突然叫我。

「嗯？」

「依家我收完你錢，咁即係你依家唔係我個客...」佢講到一半停低左。

「即係？」我唔明佢意思。

「死蠢！我意思係，你仲想唔想送我返屋企啊！」佢輕力咁彈左我額頭一下。

「想啊！」我激動咁捉住佢隻手講。

「行啦。」佢依然冇甩開我，由得我拖住佢直到係巴士坐低。

我望住坐係入面嘅阿寶，突然諗到樣野。

「可唔可以試樣野？」我問佢。

「試乜野？」佢好奇咁問。

我拎出耳機連上我手機，將一邊耳筒遞比阿寶。

「點解你成日諗到依啲野黎做。」佢笑左笑，接過耳筒戴好。

「你唔覺得，同其他人聽同一首歌果陣好似將大家嘅思緒連埋一齊咩？」我自己都戴好耳機就按下隨機播放。

「你諗埋啲野真係特別。」阿寶咁樣講，我都唔知佢係咪讚緊我。

歌曲一直播，我地冇再講野，巴士默默到左站，我地亦隨即落車。

耳機最後播放嘅係 十面埋伏。

出左 早抖

原來我果陣有睇過你個故

正
G持
快啲出下一節

劣作唔好講啦btw你p牌bo

好在你topic係今年情人節 仲有成300幾日俾你作埋個結局下年再出埋佢

冇ac都上得連登嘅

應節啫 冇話過要即日完

下篇最後一篇

幾時出文

文呀

聽日可能有 我仲有其他要打

咁個時應該未睇結局
話說原來我都有睇你選項故

係呀 睇左個頭咋

仲未有故

夜啲

下次記得轉ac

巴士站四周圍無人，淨係得我同阿寶兩個，條街好靜，我地都係。

我同阿寶慢慢咁行，佢一直冇講野，我就咁樣跟住佢行。

原來係斜後方望住佢，係昏黃街燈照射下嘅佢多左一份神秘，我忽然衝動咁問佢。

「依家...仲可唔可以比我拖住你？」我伸出手等佢嘅回應。

「阿玉...」阿寶停低低呼我個名。

「可唔可以陪我一陣？」佢冇答我問題，反而問返我轉頭。

「嗯。」我見到佢咁樣講，都冇心情理佢比唔比我拖佢，淨係想知佢要我陪係點解。

我地行多左陣，就係一個公園仔到坐低左，公園入面已經冇曬人，得我同阿寶兩個係張長櫈到坐低。

我冇主動問阿寶發生咩事，因為我相信佢叫得我陪佢就會同我講，我要做嘅係靜靜地陪住佢，直到佢想開口為止。

「點解你唔問我咩事嘅？」阿寶終於開口講。

「因為你想講果陣自然會講，你叫我陪你，唔係叫我黎質問你。」

雖然我一直冇女朋友，但唔代表我唔明女仔諗咩，有時候太主動係會適得其反。

「你份人真係好好，你應該去搵返個女朋友，唔好再搵Ptgf啦。」阿寶擰轉面講。

「我...」我唔知點答佢好。

「你今日咪問我點解會做ptgf，我依家答你，係因為一個男仔，一個我鍾意嘅人。」

我聽到佢依一句，覺得個心痛左一下，好似比人用手握住左，如果依個人真係存在，我相信佢就係阿寶。

「我同佢識左好耐，我都鍾意左佢好耐...」阿寶冇理到我，而係繼續講落去。

「但我一直唔敢開口，我睇住佢不斷同其他女仔一齊，一個又一個，直到佢又一次變返單身果陣，我忍唔住同左佢表白。」

「佢好似一啲都唔驚訝，同埋應承左我，我以為我終於等到佢，但其實唔係。」

「我名義上係佢女朋友，但其實完全唔係。佢從來唔會約我，唔會哄我，唔會主動拖我手，佢淨係想同我扑野，但我唔敢，因為我覺得如果比左佢，佢就會唔要我。」

「我試過發脾氣，試過坐低同佢講，但佢其實唔在乎，佢最後同我講嘅一句係—我根本唔識拍拖，唔識做人女朋友—我明知依句係佢嘅藉口，但係我心入面諗嘅係，如果我拍多幾次拖，有左多啲經驗，佢係咪就會同返我一齊。」

「因為咁，我諗過亂咁搵個人黎一齊，但係我又驚，驚到時變左我傷到其他男仔，於是我諗左個方法。」

「就係做ptgf？」我有啲哽咽咁插嘴問。

「係，我諗住雙方都唔會投入感情，只係一場交易，對方比錢，我比服務，我可以學識點做人女朋友，而且對方又唔會真係當自己拍拖，自然唔會比我hurt到。但點知我第一個客就係你。」

「我？」我苦笑左一下。

我對阿寶黎講可以有幾特別？無論點都唔會及得上佢。

「就係你，你同佢好唔同。」

「你會讚我，讚完仲要自己怕醜。」

「你會連戲都唔睇，全程淨係望住我。」

「你會想同我影相，就好似普通情侶。」

「你會想同我close啲，但又唔敢太過份，如果果陣你唔係話搭膊頭，而係其他野，我一定唔肯。」

「你會因為我隨口一句所以專心咁聽一首你未聽過嘅歌。」

「你會擔心我，想送我返屋企。」

「你會借啲意拖我手。」

「你會話聽同一首歌就好似兩個人相連埋一齊，你知唔知啊，其實我都係咁諗。」

「你會因為我開心，因為我所以笑。」

「你知唔知，你不知不覺間做左好多我未試過嘅野。」

阿寶一早已經流緊眼淚，而我個人好似呆滯左咁，但我感受到視線慢慢模糊。

「我決定左唔會再做ptgf，因為我根本過唔到自己果關，我無辦法將一樣講感情嘅野當做交易，我好慶幸我第一個遇到嘅人係你。多謝你。」

阿寶企左起身，佢任由眼淚沿住臉龐流下，轉身離開我，我望住佢愈行愈遠嘅身影，終於有返反應，即刻彈起身追上佢。

我跑到阿寶背後，捉住左佢隻手，佢冇掙扎，停低左係我面前。

「比個機會我，做我女朋友，唔係ptgf，係真正果隻。比個機會我繼續鍾意你。」我講出我心聲。

「阿玉...有時侯，人同人之間就係咁，你鍾意我，我鍾意佢，佢唔鍾意我，就好似死結咁，總要有個開頭要先可以解開。」阿寶慢慢咁講。

「點解...係我就唔得咩？」我已經睇唔清阿寶個樣。

流出黎嘅眼淚好似就黎浸死我咁，令我慢慢抖唔到氣。

「你比啲時間我，我已經諗通左，但係我冇辦法咁簡單就放低佢，我唔想心入面仲有佢果陣就同你一齊。」

「我...」我唔知可以用咩理由黎反駁阿寶。

「今日你要我做嘅野我都做左，依家掉返轉，你聽我話，玩一個遊戲。」

「乜野遊戲...」

「一個...緣份遊戲。過埋今日，我地唔好再聯絡，但如果有一日我地仲可以撞返對方嘅話，到時候，請你繼續鍾意我，可唔可以？」

「我應承你。」

「咁...拜拜啦，阿玉。」阿寶講完之後，掂起腳尖係我塊面到細細力錫左一啖。

阿寶又一次轉身離開，不過我冇再追上去。

我重新戴上耳機，頭先播左大半的歌再次播放。

分開一千天 天天盼再會面
只怕是你先找到我
但直行直過 天都幫你去躲 躲開不見我

我望住手機彈出黎嘅一張相，一張小丑女cosplays嘅相，下面寫住一句—情人節禮物

我係心入面同自己講—

我會一直鍾意你，直到再見到你。

《全文完》

完左
大家覺得好睇就留個正皮或者推上去

最後加洋蔥

結尾幾新穎
g chi

結尾咁吊癮好sad，乜鬼緣份遊戲唔係應該比機會佢聯絡架咩

都唔算啦